揮春對聯要幾時貼?

上網睇 有人話立春後 有人話年廿八 有人話年三十年 有人話大掃除後
唔知新年大家通常幾時貼揮春對聯呢?
同埋幾時會拆? 定係直接貼到下年農曆新年先換?

我見啲人唔會拆

我十年前貼既